# KeepTest

Primeiro entre na pasta raiz e digit `npm install`, para instalar todas as dependencias do projeto.

Depois basta digitar `ng serve` para rodar o projeto que ficara disponivel em `http://localhost:4200/`.
